★唔明有乜歡樂氣氛，一樣買唔到樓、冇女、冇錢.....

地球公轉一圈，有乜好慶祝

我都FEEL唔到開心

人人都很快樂

距離死亡又近了一點

口說快樂 明日早d返工

你唔買1478咪有錢囉

逃避下現實得唔得呀

慶祝我去東京

你有女

你聽鑼鼓響一片 黑鮑送舊年

冇錢 所以冇女冇樓
唔好將一個原因當做三個原因